一人一樣同內地人扣上會變好的事

我一樣都諗唔到
好似淨係得衰野

死人冧樓

炸彈

咩係扣上

錢
諗起佢地會諗到「佢地有錢」
姑勿論啲錢乾唔乾淨
但有錢都係算「好事」

網絡監管

暫時依個最好

屌大陸雞

死

棺材鋪，骨灰位，紙扎鋪會好
因為大陸野用親都會自爆呀，中毒呀咁
去到最後都係九死一生，醫返都哂樂費
講講下都想買多幾個骨灰位等佢升值

大災難

負負得得正

滅國

毁滅城市級地震，其他地區發生我會難過

咩係內地人？